---
date: 2007-04-04
title: Okular i kdegraphics
---
Okular-gruppen kungör med stolthet att Okular nu är en del av  modulen kdegraphics module. Nästa version av Okular kommer att levereras med KDE 4.0. 

